南韓國會陷緊急狀態！副議長、議員接受病毒篩檢

〔即時新聞／綜合報導〕韓國的武漢肺炎確診病例達到763例，超越鑽石公主號成為中國之外的第二大疫區，更嚴重的是南韓國會副議長兼未來統合黨黨代表沈在哲，以及自由韓國黨國會議員郭尙道、全希卿，因為與確診者接觸過都在接受病毒篩檢，目前國會已陷入緊急狀態。

據《韓聯社》報導，沈在哲等人19日於國會出席會議，同場出席的還有韓國教師聯合會主席河潤秀（하윤수，音譯），但河潤秀在22日驚傳被驗出新型冠狀病毒陽性。

沈在哲在收到河潤秀確診的消息後，今早已前往汝矣島聖瑪麗醫院接受檢查，並考慮進行自我隔離。沈在哲辦公室表示，開會當天沈在哲和河潤秀隔著3個座位。

韓國執政黨和在野黨已取消了國會議程，各委員會審議也都改期，19日會議參加者都接受了檢查。韓國國會今（24日）下午2時（台灣時間下午1時）開始，各處入口都被關閉，目前現場消息非常混亂。

肺炎寄生族

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

成個國會一鑊熟

垃圾政府擺到明向韓國人報仇

金仔仲唔出動

玩撚完

唔怕，美帝戰機會出動抗疫，唔似支那唔比人入去幫手，剩係要捐款。

好撚柒
最好傳埋畀文狗

金仔機會黎喇

金仔：多謝雜煮席

雜種：使乜客氣，都要南泡條左膠低 B ，日本條撚樣見錢開眼，先計劃成功

金仔：終於可以統一朝鮮

支那用化武侵略泡菜

中國用病毒侵略其他國家...

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動